咁鍾意做鍵盤戰士，咁不如搞電子版和你Shop算啦

宜家隆重地向你推介，「和你嬲」，一個「與民同嬲」既活動！

平時紅媒金主響ＦＢ都食得嬲嬲多，今日我地一齊將呢個嬲嬲既心share埋比啲顧客，用意係警醒佢地幫襯緊一間ＴＶＢ廣告商，希望佢地好好三思係咪要繼續幫襯，當然啦，齋派嬲人地係唔知我地做緊咩，所以我地都要盡量留言同佢地解釋，下面有留言template

留言Template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，而澳洲歌婷在知悉無線新聞的立場下，仍然選擇無線作宣傳渠道，無異於資助紅媒，亦是在不公義的社會下站在高牆一方、助紂為虐，希望 閣下在光顧澳洲歌婷前好好三思，感謝！

【每日任務@ 15 Jul】
💎Cottex Australia Beddings 澳洲歌婷床上用品💎

(主任務)

(和你嬲)

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

「缺乏社會良心、罔顧傳媒責任既人，我地會記得，贊助佢地既人，我地都會記得，我地唔會做違法既事傷害、威脅佢地，因為我地手上既鈔票就係最有力既武器，鈔票就如同選票，只要我地呢張選票唔投佢地，就等同用「選票」Vote Them OUT！」

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

恭喜你搶到第二

推

yeah

和你嬲

唔好嬲我就得

你有在意咩

好在意嫁

今日寶家軍好少人

我地有無可能推第四個ＰＯ上熱門呢

push

邊個咁聰明諗到呢個名

Push

支持

但有D金剛棒左

太多圖？

好似係樓主

好似係
同埋唔洗推咁密(支線)
5~10分鐘一次已經好夠
除非想上熱門(主任)

我每次出ＰＯ都想上熱門嫁

油油

炸咗好耐機都未有援軍

Pushhhhhhhhh

Pppppppppushhhhhhhhh

Puuuuuuuushhhhhhh

Pusssssssssshhh

即係你
真係司馬懿

但今日吸引唔到人入黎睇

唔該曬腦腦

tvb戰線d文宣越嚟越有創意

幫手做任就係對我地最大既回報

嬲嬲師

好標題

鍵盤師

多謝你，但今日拉唔到街客，努力努力

冷氣軍師去曬邊

警醒師

留言師

喺晒救世巴個post?

推post師

有可能，加上家寶今日唔響度

Pushhhhh

我仲炸緊機

多謝你接受我召喚

No TVB

Pishhhh

多謝你過黎捧場呀

推呀呀呀呀

接近零成本就令黨媒蝕錢，真心好做

我都好在意

馬馬

Pushh

時間成本都係成本既，不過好彩我得閒

做左任務黎推

今日推唔起

心動不如行動

屎屎

要和你嬲呀

港豬快啲幫拖派嬲

派咗,你估下禾係邊個

聰明豬

可愛油

今晚好似冇乜人係度

家寶唔響度，寶家軍人去樓空

叻叻豬

我應該炸咗五十個人嫁啦

多謝你接受召喚

點行動

Pushhh

Pushhhh

同我表白啦

Shop shop師

Shy係呢到表白咁公開我會怕醜醜

電子師

TVB師

大家share出去tg wts叫朋友幫手

老師

美容師

即係響第度就會同我表白？

FB師

師師師

大佬一走潰不成軍

蛇無頭而不行呀

馬無頭而不行

熊無頭而不行

抵錫油

熊無馬而不行

豬無頭而不行

唉呀，又話公開場合講怕醜既

已做

其實禾係.....

撐燕子，撐文宣師

有無和你嬲呀

咁徹回囉

連仔del po pls

教豬巴～

what 7 this post

吹水係推ＰＯ既好方法

我有障礙哈哈哈哈

pudh

唔係吹水，要訂酒席，邊間外賣平

武肺世紀大爆發啦，唔訂酒席啦，每人買兩枝藍妹開zoom一齊飲啦

zoom

文宣要大家一齊做
香港咁大 單靠我哋做到死都做唔掂

想要幾多人情

等你好久了

要你得唔得

無問題，交比我地啦

收工條街冇人，完全唔驚

四人限聚，最多請兩個人黎咋

冇人報警咪得囉

但我守法公民黎

澳洲歌婷係咪made in Australia 㗎

松江佳樂床上用品公司(松江)在九O年代紮根香港，歷史悠久信譽優良，擁有三十年製造床品豐富經驗。

……

你守法咪自己包一圍枱

入隔離營擺酒犯唔犯法

sor
遲左好多

唔緊要，今日都好難推上去

多謝你叫埋我

我地需要所有人手

幫你攪結婚？

幫我上熱門

p牌

今日所有運氣都谷曬去薄餅盒個ＰＯ

屁仔

只要你撩啲甩Ｐ既人講野，當佢覆你既時候，咪即係間接推ＰＯ

呢個game點玩

腦腦絲

得意豬

我響隔離自己個熱門ＰＯ拉極都拉唔到客過黎

婚禮唔食野可以有二十人

咁呀…搵日搞和你婚囉

伐伐豬

你同大灣bear

為甚麼你地總係開我地玩笑呢

推呀

你係上面求婚喎

去寫故仔

3+1

點一齊寫

好啦，我準備引退啦，一放工就開始推ＰＯ推到宜家

3

辛苦晒！

腦腦都辛苦咗全日啦

唔係我仲瞓咗個晏覺

報到

一人寫一章

哇

玩唔玩

我睇住你哋表演先邊個開個靚頭

Bye bye

包剪揼 邊個輸咗 就開頭先

開po叫我

食花生

嬲鳩

Yes

嬲呀！

暗推一下

冇人?

睇topic以為admin整咗個app做任添

又放唔低

慢推，隨時消失嫁

[member學學同學仔都有

[/member]

推一個

===============置頂任務(最後更新14 Jul 2130)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【一周回顧】7月6日-11日任務總結 (12 Jul)

【維穩金主】肌研Hada Labo (11 Jul)

【維穩金主】三生牌，鹿茸大補酒 (10 Jul)

【維穩金主】德國孖人牌 (9 Jul)
出帖頻率：

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：13/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

比嬲師

嬲呀嬲呀

推推師

嗯？

tui1

嬲

有

PUSH

人呢

剛剛按錯，推

Pishhhhh

係度

支援到著

咁夜瞓?

檬茶茶早晨

小馬

早唞

早抖

薄餅盒po再上熱門，今朝睇吓呢個po點

發動晨早攻勢

班狗禁藍白旗但唔禁黃黑旗

晨早攻勢

發炮發炮

p

冇人

係咪標題唔靚

我覺得OK 過多個鐘可能會多d人

如果係咁可能谷返pizzabox post划算啲

好似上左熱門

終於

係早

你有無瞓過

我諗住而家瞓返幾粒鐘

臨瞓前一推

幾粒鐘夠啦咩

再推

今晚再瞓

最後一推

早晨

其實依啲方法幾好
係可以好直接打擊依啲奶cctvb既公司

但問題係 好多人都太懶 ...

你講得啱

熱門排名再升

早晨小英，我哋又要利用早晨既優勢推個po上熱門

次次d 標題都好頂癮

但尋日引唔到人入嚟推po呀

你哋好早

變咗duties咁

已經唔係叫大家喺前線沖

又打擊到藍店
又無風險
只係幾分鐘時間
點解都唔做

同埋好多人都唔知呢條戰線

早晨呀熊仔，你每日都好似訓好少

你咪仲少，你成日遲過我訓但又早過我起身

又係喎，如果唔係都mon唔到你幾點訓幾點醒

推呀 手足做野

可能我根本無訓過呢

小熊姐姐

扑暈你

弟弟你好早喎

咁我咪好痛

上呀

鬼叫你唔訓

返工

次次title都好有創意利申 任已做

次次標題唔同都比你發現到

咁乖

冇人領養我

有班人留言賀佢咩開張大吉，仲tag人，我哋係咪都可以考慮tag返朋友一個傳一個大返佢哋，始終唔係大家次次都咁勤力

有嘅有嘅，你去領養人咪得囉

學學都咁早

你有無瞓過覺？？

其實係得嫁，不過要你同你班朋友都唔驚曝露正身ＡＣ囉，ＢＴＷ善用推文回覆

你覺得呢

又唔瞓教

俾啲自信

無

推爆

支持
網店都可以搞返個和你shop

好多謝樓主日日都咁有恆心！

派嬲比啲顧客，推介佢地用其他牌子

小馬唔洗做野?

要呀，但推ＰＯ撳個掣之嘛

你有無訓啊

嘻無又

有
我唔瞓會死㗎

[member][/member］

要人

打人嫁

做咩扮少女嘻

扮扮聲咁難聽嫁

巴打好有心 成日都見到你出post

小熊EE

可能係婆婆

斷你

真知我心

婆婆同孫仔

push 唔到, 但g持

做任最緊要

食飯

三生牌又洗post，呢個可以放入教材做例子

邊有咁易洗到底

我地間接促使佢更新個ｐａｇｅ

仲要清comment

照po

曱甴近平推

食飽

食咗咩

公司大家樂canteen

無事無事乖

姐姐食咗咩

負評你先

我錯啦

今日食意粉

自己煮?

qg8

唔係

食黃店

嘻嘻而家好想飲嘢

你打速成？

又hehe

咁呵呵

你咁粗暴嫁

呵返

做咩事

你個頭咁脆弱嫁幫你㩒住啦

Mood swing

done

返緊工去玩

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

點做到你示範一下

點整架？

kill app 再開 -> 腦魔icon list

諗起龍珠

傻

男子漢唔好成日喊啦

姐姐

又喊！男友力呢？

咩男友力

姐係男仔有啲特質/行為會令女仔好心動

不嬲都冇

隻熊係唔係叫小熊

你咁點識女仔啊婆擔心

婆婆有冇女仔介紹

阿婆都係女仔黎嫁

阿婆

少女唔鋤

唔鋤係咩黎

好似eps隻手指

Pishhh

少女唔鋤 愛阿婆

真係有句咁嘅野嫁？

係

哦～原來係呢首！！！

啊婆你都ok咩

你估下

好似男人年輕既時候會鐘意姐姐多，大大下就鍾意妹妹

姐姐同婆婆差好遠

好醒目喎你

小熊姐姐當我咩

【每日任務 @ 16 Jul】 #手足投稿 #復刻
:gem:新三國:gem:

點解要刪網民留言？驅逐黃俄唔係復興漢室咩🤭

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制 :+1:🏻4.互Like留言 :no_entry:5.專頁比負評+report page

#新三國

請加入抵制C C T V B！
:information_desk_person:🏼♀Facebook:
:information_desk_person:🏼Telegram:

當你小朋友咁，同小朋友一樣

寶家軍去咗邊

湊仔咁

瞬間比人bam咗

真係幾似

真係瞬間bam咗

今日任務係新三國

《使徒行者真係禾地９０後既經典劇集之最》

===============置頂任務(最後更新16 Jul 2200)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【一周回顧】7月6日-11日任務總結 (12 Jul)

【維穩金主】肌研Hada Labo (11 Jul)

【維穩金主】三生牌，鹿茸大補酒 (10 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

麵麵到 請開燈 食麵

識玩

捉到澳洲歌婷啲打手啦，大家一齊入嚟恥笑啦

《一開始WFH，啲網民無所事事又開始周圍咬人》

===============置頂任務(最後更新17 Jul 2120)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【一周回顧】7月6日-11日任務總結 (12 Jul)

【維穩金主】肌研Hada Labo (11 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

===============置頂任務(最後更新18 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎